Esse é meu Trabalho de Conclusão de Curso para Bacharel em Ciência da
Computação sobre Modelos Computacionais Quânticos.

O template usado foi obtido em https://github.com/JPTIZ/tcc-proposal se gostou
vai lá dá um *star* pro garoto, o jptiz vai ficar felizasso.
